不得不認同，政治手段來講梁振英係香港都算係頂級！

撚到泛民谷住谷住又駁唔到

不得不認同，政治手段來講香港都算係BB班

PS：響Facebook鳩噏出廢文談不上政治手段

睇689當年點處理國民教育同雨傘運動，就知689手段高過林鄭幾皮

先避風頭，假意投降，之後再秋後算帳，能屈能伸，唔似得林鄭下下頂到盡

其實林鄭大可以咁做
69遊行之後馬上宣佈撤回送中條例，炒鄭若驊祭旗
咁就唔會有612，之後既勇武都未必會發生，保住曬香港既招牌
只要咁做，拖到疫情12月爆發後連遊行都唔出得，到時改少少就重新推出黎，睇你地班香港人點反

689最高政治手段係輸入雙非冇人知, 一個掩眼法比人當左係解決雙非功臣

佢好識攞 soundbite
港人港地
限奶令

呢啲成效唔高但好多人都以為佢有做野

佢都無咁叻
窒多佢兩句就蔑咀蔑舌架喇

唔好講邊樣
單憑689撚到
一代富豪 紅色資本家 後代
唐英年唔敢報仇

已經一絕

真係咁叻而家做緊特狗就係689唔係777啦.
咪又係一隻喪家之犬

你估佢背後無做嘢咩？侵侵都係日日出tweet咋嘛

條柒頭收左皮之後有咩做?做蘋果KOL咋

香港無真民主
反政府嘅無財力無權力
所以都無乜政治手段可以用

竟然係吹奏689

deep state先係真正話事人又有錢賺又唔使做咁多。正過做特首

佢2019年就可以預計到2020年爆疫症？馬後炮個個都識

收左皮？人地全國政協副主席，個個政府高層都係忌佢，林鄭都唔敢得罪佢呀，民意 wfc

叻同仆街係可以同時存在，要知己知彼

落左台反而做埋全國政協副主席，個個富豪都要俾面唔敢得罪佢，手段係高明

當年2003年係佢明知雙非法律漏洞存在下
負責自由行落實談判
先至令雙非有關可衝
雙非問題無聲無色由紙上漏洞變成實體問題
佢呢下已經放左香港人暗劍
幫支共殖民有功等上位

佢只係見港豬 (包括你地黃絲左膠呀) 既容忍度爆發
去到雙非三十萬數字時，先扮下野搞零雙非呃特首蜜月期
反正呢三十萬雙非已經夠拖冧半代人
暗地裡，殖民步伐有加冇減
港漂幾何級增加
百五愈來愈多無差別殖民

但係連黃屍都將佢零雙非係佢唯一德政
佢政治手段其實好高
如果唔係配上加速維尼
佢真係可以食左你地，你地都未知咩事

梁振英同林鄭

一個係天才波
一個係背到100分果種

前者好唔顯唔熟政府運作
但有政治嗅覺
聞到有咩唔妥 會縮
好像反國教 幾萬人包圍就縮

後者識行政野，識玩程序
但只係一個背書機器
政治能力極差
就好像佢所講不會政治
其他野唔講 係中共開緊兩會話要去北京都知係on9

689當年搞到泛民同本土鬼打鬼 林鄭一個唔該就將呢手牌打散

林鄭一開始推得咁順
係因為本土 泛民低潮

呢個低潮係689有份搞出來

所以689一直覺得林鄭偷左佢的成果
成日係度單單打打

國教呢壇野手段真係高
當年係唔GUR, 但吹佢唔漲, 將個決定權交比間學校

只係泛民政治判斷能力太低姐

其實當年689徹底收晒本土派皮
由本土崛起到本土沒落都係佢
要不是牙娥覺醒晒香港人
而家真係無本土派

有幾頂級啫? 做擦鞋仔狐假虎威好撚叻咩?

叻就唔使落台啦on9

689 係好識睇住左膠浸味乘虛而入，進退能收能放

習近平要既唔係叻人係狗
講擦鞋689邊有柒婆擦得舒服

唐唐幾時還拖？

落咗台都有政協副主席做，就算留任點都唔會搞成現在林鄭咁，搞到俾美國制裁。識得急流勇退，同中共deal返個職位返嚟。

689 硬食831 先有雨革
冇雨革689一定仲有得玩
但問題831係支共硬塞比689 wow
講真 689 做 我敢講上年一定爆唔到咁

6月就知12月有疫情咁犀利

個位又冇實權又冇錢收, 有撚用咩

淨係日日現金買蘋果實體報
再全部睇完，數埋廣告，每日出份報告
都知呢個人唔簡單

其實點解嗰陣689冇得連任？

兩個都係仆街冧家產

換人呃蜜月期
根本689而家係幕後特首
係佢將香港推向極左氛圍
極左派好多係佢提拔上黎
你以為佢真係退休廢老?

高你老母。 高明就唔會無得連任。比d閒職佢

而家建制都當佢哋狗咁撚

冇實權又冇錢收？
大把有錢佬巴結佢啦，香港太上皇咁，做特首果幾十萬人工wfc

咁泛民柒成咁好難唔撚

689 識進識退，柒婆剩係識進唔識退

雨傘運動真係睇透哂香港人內鬥嘅性格，由你地水內耗到收檔民氣盡消呢隻癲狗真係好撚古惑

邊個會知道有疫情？

咪係, 講到個副政協主席title嘅撚勁, 其實同老人院職員掛個CEO牌響個阿伯度有乜撚分別?!

仲要條撚樣5年黎乜撚嘢都冇做過，專搞呢啲嘢，左分化右分化